其實林鄭喺邊到見傳媒

facebook live

山窿

我估屋企
然後夠鐘大家睇住個MON播廢話
記者一問野就熄mon, -disconnected -

紫禁城

屋企厠所

佢老母個hi